黎緊新年恭祝大家破產順風，日日見紅，家嘈屋閉、早死早著

恭喜晒

5 系甘skr 下話